97巴絲吹水台 30

幾經艱苦嚟到第30個post

30出頭了

點解又係你

訓唔著

美極呢？

鬼影都無集

隻

lm先

駁唔刀

我唔開就冇人開

佛誕

世界級 白熊冰

想食？

唔想

好正

搞埋曬無謂野，刀系牙joe好

走啦你

抵喇比人負皮

今日做左成日廢青

你禁

點解衣排會咁熱 咁熱點番工

新果個負皮就我禁

我條97年尾龍骨就黎屌唔撚住

每天都是工作和睡覺

我都想知，但唔返邊有錢

好想去歐遊買袋

小妹都要,幾時幫我買過

你想要咩

幫我買呢個,用黎裝著熊疤同告疤

專登喺歐洲運返黎

我用開貴野

放心實幫你買

笑左 b華+1分

笑埋右
我都好想好似佢咁可愛

讓你愛上我要多久
我已經愛上你已走不動

聽日又要返工

我夠係
諗起都想喊

你做嘢啲同事唔係對你好好咩

係呀 但成日都要坐喺度
跟住又要無咩野做

咁都好過做到冇氣抖吖

唔洗返

但要溫豬

考到幾時

傾日exam
我先溫左一半

又再一次糾結自己應唔應該轉工

攞個平衡好無先

轉！

CHANGE

考一日

轉

呢排多野做
唔多上水

好悶呀有無人上水

秒回到1230

on9

早晨

今日35度
不敢面對下就要出field 既事實

今年五月好顛
熱到好似住年七八月咁
呢個星期熱到顛
唔開冷氣會死

hi

Hi

真係好正

原來97都要長大啦
仲未適應由學生轉變為
打工仔嘅生活

適應左一年了

就黎第四年FT啦

清有料 咁就4年工作經驗

無諗住轉工

好做緊係做住先啦

仲有一年讀

人工唔算高，又溝唔到女

我到9月就仲有兩年

女衣d好閒姐

告巴

唔得

我們都是朋友吧

樓主我totally agger with you ar

屌 過過下就yr3

過過下就21年A0

yup

唔好講出嚟啦好嘛

下星期要簽約

又要請食飯

出黎囉

好呀 9點時代等

睬你都傻

咁你又叫我出黎

廣告:
97ptgf陪食飯服務
$2000/1晚
上房面議
靚仔/女唔收錢

又唔見你真係出黎

唔靚仔+冇錢

咁過主喇油頭粉面

釣魚好唔好

我1000

You are fish
I am your rod

屌無tg

佢鳩作

咁撚on9
打得少呀

好撚蠢

最醒係你 親親

靚湯個妹真係好撚正呀！！！！

個樣好柒

唔好咁高要求

出咗grade 又唔過3

小妹仲正喇

分數唔代表一切

自貼

唔代表一切但係代表90%

唔想免費比毒撚J,不了

咁你有無努力過呀！

有

係咪用錯方法溫

放棄

R下source啦

注定second low 希望考到政府工過世算

唔小心睇左隻飛虎
點解可以咁撚智障

酒店4晚要4千幾蚊

熄電視啦diu

You rich no problem

就走啦

就飛啦

去冰度？

講起上嚟一張相都冇，點同你討論

熊巴幾時飛

6月頭

好委屈你啵

一年一次呀

咁過癮？
次次都同唔同人去？

條友鍾意去

個個都咁有錢

咪係

你咪都飛

又要重新book過晒啲酒店 機票

點解

各位手足早晨

早

我要返intern

係喎你今日簽約
咁咪要加錢囉

本來早起諗住溫英文
點撚解會變左溫linear algebra
屌你photonic點解要用matrix

完全睇唔明

+1

唔係今日簽 下星期先簽

觀塘有咩好食

apm神山拉麵不錯哦

M記
大快活
爭鮮

同我食？

屌原來係黑仔巴 當我無講過

毒食啦你

山下等

每日諗食乜仲難過考試

食小妹

雞

點解會正皮

我想買袋

又想買

有無讀醫嘅巴絲可以分析下我係咪就黎死

我想買嗰個近萬
仲有對好想買既鞋

係咪你

叫你唔好成日接客架口廿

果然97首富

我實習仲未有offer

仲唔係你

我暑假都係想做下狗姐
做咩唔俾我做

為左證明唔係,我決定比多個負皮

好僧大陸人

仲要無人工

祖国好!

美極老泥你同我出嚟

我地細個個時都無咁多

係 做完仲要申請allowance先得4k

今時唔同往日啦

仲有4K

周街大陸新移民 水貨客 講普通話既學生

唔批就得個吉

已經憎到想見一個殺一個

跟小妹做pt喇

做到好似你咁高血壓 不了

驚已報

心情好燥底
早排搭火車嬲到屌鳩佢地

過度疲勞加飲左支紅牛
抽乾曬

搭mtr成日企中間唔比人出 大陸人就係劣質

想但唔敢做 除非有把槍 比我殺個爽快

排隊入車企中間

邊條友負皮 憎大陸閪唔係無原因

岩岩鋸完扒

我比左正皮

做咩學埋佢地啲衰野

事實

好多97朋友都有好多個過萬蚊既袋

咩階層識咩朋友
利申識果堆買個地理袋都話好貴

利申識既朋友入邊最有錢個個日日食老麥加大

關事架咩
我仲有對鞋好想買 要成4千蚊

Show blocked user - 扮工柒妹

做咩喎

我買過最貴都係2000蚊件䄛已經好肉赤

但我買衫唔會買好貴
係買袋呀鞋呀先會

同你掉轉
不過買袋你點定義貴先富婆

講左你又打柒我

負皮佢

好多負評

完左sem真係連個腦都冇撚埋咁款…

好過分

唔講都打柒你

仇富 吹？

收到風某b姓巴打一出世就無左個腦

重點係我唔富

買個一萬蚊既手袋唔富 好離地

求包養 識自己柯尿 汪汪

真係富嗰啲 就唔係淨係得個講字啦
而係真係走左去買

我地諗都唔敢諗

Agreed

Morning

why so early

唔洗做咩

今晚去染髮

咩色

佢生左好多白頭髮
染返黑

未諗到染咩色

粉紅+粉藍，中間分界

扎埋孖邊

諗起都正

深紫/深紅啦

灰白

你地全部都靠害

比你參考下我老婆隻紅色
特別d

要返工 唔敢搞咁多野

咁唔洗染啦 染普通色不如唔好染

同意

本身個頭好淺色

class main{ public static void main(String[] args) { String var = "屌你連狗引人做it狗"; System.out.println(var); }}

點樣睇result架

你鍾意咩野色？

當年做手機sales都唔係一定一日賣到10000蚊嘅貨

淺啡

咁咪淺啡囉
有咩好諗啫

衣張咁柒

我老婆360度無死角

屌我睇錯 以為你問我本身個頭咩色

天生淺啡？

唔係呀 染左一次淺色之後就變成咁
我今次染返深 想從良

深紅色

咪J我老婆

做咩加密

洗撚j咩 日日都屌緊

伯母都比我屌緊

我屌緊你

細力D喇屌

臭西

臭你又屌

碌尻無味覺

你岩先奶完

好拿眼訓…

why

平日可以日日十二點先醒
唯獨星期六要九點起身執野返工

相反
我返weekday

三份有兩份都係weekend先要早起返工

返三份

好勤力

富婆又比人負皮

考埋傾日考哂

我都話我唔係富婆

無架啦 兜唔番架啦

呢到個個都有定位

我係咪97大毒撚

我先係

你埋大mk囝來

埋大死肥仔

唔上黎囉以後
蝦人既

告巴又趕走人

系

我唔準你咁講

關我能事

唉 我又好無用

新人留名
hello

Hello
新人要自貼

有啲咁嘅事咩

衣個熊巴黎 唔好諗住呃我

自貼就不了
自己邊緣毒毒

講笑姐

無奈告一段落

短促的幻覺

12月個場演唱會有冇去睇

無 其實我唔係迷佢
純粹係覺得好聽

佢仲有大把歌好聽
在天之靈都不錯

我收緊最低工資架咋

不過最中意都係舊歌

東區走廊

離魂記

正啊

討論巧低汁

講緊我？

上左兩個禮拜堂先知個課室壞曬 屌 仲要得我一班壞

我冇睇

好正呢個幾場都！做乜冇去睇啊

我唔係話你低汁
我係話在坐各位都咁低汁

明天飛

女相

頂原來打錯
我有睇先啱

飛邊

你屋企

我屋企喺英國

邊個正皮咁黑心

有無人睇歐聯

here

我係屋企毒睇

好肚痛

痾啦

睇邊場

富婆

食藥啦

開始畀人負皮

死痢狗等輸

無諗過會贏

@告巴

卡利斯奧或成最大贏家

窮遊囉

英國本身已經唔窮

機票酒店最貴姐
其實其他野都可以慳

機票酒店已經過萬

等你帶路

咁又好似係

去完旅行又要開始返工搵錢

我都係

富婆又扮窮
抵負

你都未開始去

係咪好憎我姐 成日追住我黎寸

歡喜冤家

佢對個個都係咁

我人生以咬人為樂

又上水比人負皮

今晚食乜好

魚腐雞肉十小辣 凍檸茶

咪係 擺明仇富啦

樓下冇譚仔

Ip都唔洗check

嘩講到咁

終於試到曾拌麵

辣味最好食

但有d貴

kiki同老媽拌麵都好食
而都係辣味正！
冇計台灣入口

咁你今晚就食拌麵啦

你寸先

買麵包食算

夠飽咩

又唔係真係好餓
都係為咗食而食
好撚頹

唔好咁啦呀仔

唔知大家又食乜嘢

屎？

咖哩汁

好似你

清你好響口

未聽過響口 咩係響口

新會然
清真系巧串

清真系

響鈴個口

口合口合口合

你睇 死咗空氣啦

我想要說的 前人們都說過了！

熊bra cow緊女？

收到風佢溝緊仔

關唔關你事牙

台灣間馬辣好抵食

大家好

惡死

台北有咩地方好行,遲下去

唔知，我9玩

又一個有錢仔

窮到無得周圍去玩

我都係,唔想買野唔知去邊

叫外送茶

返個intern都要鬼死咁多證明

落街無咩

多圖

大公司嘛

火星人 ？

Google 台灣 外送茶

小妹覺得你好變態

男人老狗扮女人咪仲變態

小妹同細佬些牙

不過台北我覺得無咩野玩

系
还是祖国好

你想分裂國家？

比你識穿左
想去越南

去過峴港
都係無咩好玩

詳情留意番我個post

又想呃正皮
仲有咩地方好玩

你自己定同fd囝

毒遊

咁去邊都一樣

咁響口

好煩呀 人地又唔覆我

有人狙擊住你
又有負評

證明你個間大野

但係真係好煩 又要以前啲工作證明 又要學歷證明

呢d好普通咋wo 一般interview 已經要有

有邊份唔洗

捱埋聽日完sem啦屌

完左好喇

放兩個星期又開sem

偽毒

有得開sem咪好

冇上一日姐

邊個又針我

咁得閒做啲有益嘅事啦

抵喇

隻抽啦

旅行都去完

一秒都唔可以離開

點解你咁遲

又唔係禾

隻狗用得咁鬼馬你都係第一個

隻狗好正

因為個course未完
聽日仲要interview chur死我

赤城千葉得1分

好心你地咁大個人就唔好玩咁多貼圖啦

一齊玩

唔撚玩，打鳩我阿

低汁灌水

個剪髮佬剪到我成件衫都係頭髮 仲要剪得勁求其

做個summer intern洗唔洗搞咁多野

通常係有錢有背景先要申報呢樣果樣

剪咗個咩頭呀巴打

柒頭

Gel完又一條好漢

教我gel頭

97巴想加入

呢到全部都輻射樣

佢正常樣

邊個係咁狙擊我
我以後唔上水

唔好咁啦呀柒 好閒姐正負評

唔上水咪大埔等囉

冰個蝦富婆
聽日九龍塘站約隻揪

我係負皮王

兵仔

都話真絲

上次見面你同男人冇分別喎
原來女人嚟？

又屈

都到邊撚個發明飲湯消暑d on9野
成身汗返到屋企我阿媽叫我飲湯消暑

唔洗check ip都知一定係冬瓜湯

青紅蘿白栗米

好親切 叫我做呀柒

我都係真絲

柒姐

大家咩星座架？

一到夜晚就好悶

星座撚

八下姐

柒婆

食屎啦你去

淨係鬧我

你估個個都嗌得呀

告巴係男神先嗌得

咁你都得 女神

thx

好心咁大個人就唔好咁多性幻想啦

反一個盲反

好地地叫人做呀婆

柒妹+富婆=柒婆

柒妹is fine

不了

新人留名

小赤子留名

小nep子留名

也許不應該只為昨天放棄現在

唱埋我

今日去到十分落雨

落雨前都放左個天燈
寫左快d出pool

環保撚要討伐你了

要台灣既環保撚

唱衰你
無奈告一段落 短促的幻覺

人生真係好矛盾

點解咁講

你仲細 大個你就明

爸爸

無上黎一晚就搞掂左

想轉工 又要驚適應新環境
想入u 又要驚自己跟唔到
想住呵 但係唔多鍾意social 又唔想自己一個

我都應該住

我記得你有講過呀

留個靚名

你有一班連登仔陪住你

冇用嫁 上年寫完咩都冇發生

我既人生真係冇一件事係順利既

97放負王
今次咩事

梗係啦你地燈神嚟

師傅回來了

我呢d小薯黎咋

今朝搶飛睇con 諗住買埋個frd嗰份 因為佢冇信用卡
跟住我入到買飛個頁面問佢拎資料嗰陣佢又唔覆
後尾我揀個位比人揀左 佢先同我講佢自己買 然後我又買唔到飛…

有時真係好心冇好報

好毒呀wannaone

終於完sem

大佬

我細佬黎

過多兩個禮拜又開sem
今日仲要俾班𡃁仔恰

客咩氣

單車巴係咪已經投入職場好耐

千葉姐姐

仲讀緊書

做左兵 ？

多啲上嚟

做咗細佬

而家返左上嚟

靜

今日心情好差

我捱埋今個禮拜last lesson

老公仔，燃點香煙喝淡酒,所有不快都溜走;D

少啲耐性都唔得

個個星期都想鏈死啲細路

收工

係香港染髮通常幾錢？

sem break 日日打fifa好正

World cup

有時佢地又幾頂癮

憎死學校啲死人admin

Ps4?

PC

Fifa精粹=pr club
Pc

agree

侵唔侵我玩

無玩pro

今朝好少嘢做

admin小圈子

派件喇速遞狗
仲玩手機

有冇game介紹一齊玩
Mon hunt冇野玩

anyone miss me

底特律人

Bye

Ho dog

yes

咩黎

偵探game？

呢條片先岩

終於

柒姐有咩吩咐

今個暑假大家有咩著落

跟柒姐搵食

留個名先 除咗賣身咩都deal

今日番工鳩左日

賣身我都跟

無錢養你地

我有比你屌架

日本時間00時20分

香港時間23時40分

去東京旅行？

吹奏大快活班垃圾幾時落地獄

係呀

咁易中伏 渣

難得出糧有得食早餐唔洗食二手包

早餐食左吉野家丁面 凍檸茶

捱多兩日先有得去玩

我仲有兩個星期先去台灣

等gpa等得好苦

又歐遊又台灣
97富婆

仲有意思咩sem 4既gpa

好似你咩 每個sem都爛grade
其實話緊我

咁我都有認真過既

Sem 4 gpa=辭職後的工作態度

又富 台灣姐

可摸耳帶埋我去。。。
細佬家貧 從未走出過香港

邊個又負皮我

咪鬼理啦
正評番囉

嬲呀

要大愛包容

抵

但點解我覺得大快活好食

塊魚柳同蘿蔔糕

仇富

呢2樣未食過

咁撚熱典踢波牙

返到屋企狂踢world cup ut

我都收到好多負皮
再負我要跳樓

踢開夜晚

唔想玩 太煩

夜晚同街隊踢
晏親同成班fd囝踢

香港街場中場之鬼就係你

我咁既技術踢中場死撚緊

好悶 求秒回

together

橙無人理

秒！

好驚summer intern 啲人無依家嗰啲咁好

明明返工已經熱到成頭濕曬
但係我真係唔想洗頭

你係幾時去日本架？

我報咗summer intern冇回
準備做廢青了

幫啲細公司 可能得

報

大家樂塊雞扒好好食
但好細塊

等到天荒又地老 終於出左gpa

貴唔貴

高嗎

實貴
雞扒+蛋轉牛油包+凍奶茶
$36

望字個肚都即刻響咗下

四個sem以來最高

Meet offer

Sem break都突登起身食早餐

10點半先食

都算早了

依家D廢青真係

利申朝朝7點9準時起身番工

係 我會繼續做個好人

暑假想搵份牛工都咁難

我連intern都廢時搵
返著依家份政府pt
一星期返兩日就算

唔搵畢唔到業

你都未開始讀

講定先

留名相認

快點強姦我

終於捱到last lesson

決定陣間單拖睇戲

我日日都做緊

日日都睇咁rich

好想見到告巴真身

原來隻沙皮狗係你

點話點好啦

Btw
死利狗

望住天空嘅雀仔，至知原來行錯一步就會失去自由

97才子

可惜用錯方法表達愛意

開場

聽日去識台妹

我想揸你的奶可以嗎

我又想去

清巧串下

Metoo

日本歐遊果堆走開喇

我下星期都去台北

Diu

小妹接客,唔話你知
過黎搶生意

我嚟幫襯你得喇掛

唔做MK仔生意

佢會揀客

97最毒係我

毒撚都係留喺機艙打飛機算

偷底褲喇你

變態

一齊去囉

係咪你請我先

諗多左

有錢人
雖然我都係下禮拜去

咁多人去台灣 可以搞個97大相認

我驚嚇親大家

我樣衰

通常咁講都唔差

呢個真
上次見到富婆真人原來同欣宜差唔多

有人追 衰極有個譜既

Sorry 個個係小妹黎

好醜都有人追架啦
大擺肥婆配靚仔

又扮女人
噁心

97巴路過

振作呀呀柒

唔配做女人

有無樣都好 我都係單身狗

有無睇岩邊個97巴打 隨便攞去

@瘋熊巴
@夢想人

唔需要了

冇人要

[size=6][/siz我大把人要e=6]
發夢個陣

個天都笑鳩你

Laughed

屌唔係
係我都幾享受單身
唔好諗太多

咁你又話成日諗起個仆街ex

純粹諗起 人都有感情架
諗完就算 反正所有野都已成過去

97既你地做緊咩?
好悶

多d上黎尻up

好 呢排夜晚都冇野做 好悶

聽日開始返3個月ft

返工有好有唔好 我選擇唔返工

食完飯訓到而家

邊個講我壞話

我都要

唔想咁早瞓,但係擔心聽日冇精神

要起好早咩

7:30

7點半都早

我745

努力改變

我封下任樓主為扮工柒妹

冇人理me
再見了大家

挽留

陣間佢又唔開

留低

千葉屍有無日本妹相

hello, 97巴

7點

蝦路

搭一先起身

嗨

留個名先97人

🍇🍇

死都唔會開po

welcome

你地而家短期既目標係咩

富婆咁得閒都唔開

過到聽日

有女

短得濟

我介紹比你

Quick

掛住數銀紙

邊忽得閒
唔洗返工咩

唔好咁快死

有咩pt好返同請人呀 ?

我做緊唔洗exp+$50/h既文職pt

邊間

鍾意邊類

仲有幾十年你捱

我間u入面好多有錢女

邊間 想入佢地個系
利申 00後 岩岩考完dse 應該有40分

kongu 不過有錢女大多有公主病

係咪影射緊某97富婆

電話有av睇

視

屌真係比自己on9親 點解會睇錯返工時間

果D都唔好睇

好貴架睇一晚

好熟路

點睇落雨先去游水

我個間冇

去旅行

想講啲咩

搭車去酒店冇咗成日

台妹呢？

咸濕仔

台仔呢？

熊巴應該睇開

一定唔係你！

大家有咩書好推介？

壹週刊

ok

上年去日本好似1晚1000 yen

你呢幅圖令我諗起一位係淡江讀書既巴打
而家都冇出現過了

有d印象喎

真係要啲時間先搵到

你唔講我都唔會留意到

清好潮
我仲用緊Facebook

而家所有social networking sites 都變晒啦

我懷疑我個LinkedIn壞咗
柒妹可唔可以俾你個我check下

太老套

開過個咪得

咩來 有冇人解釋下＿

唔想返香港

日本鬼子的走狗，祖国不需要你！

有無人明果種突然諗起中學時間見過覺得好清純好正既師妹
跟著去fb 搵下佢啲近況但係發現佢好似人間蒸發左既感覺
好有遺憾咁
雖然相交甚淺但係覺得好後悔無追過佢
連ig 都del 埋

專業人士版fb 用黎搵工同埋networking
柒妹九成工程撚

收嗲啦

可惜唔係

落狗屎了

呢邊巧
巧天

邊到

台灣

屌 我仲要返工

無得透視台妹

清有經驗

想八月中去個短trip

去囉

去邊

咁多人去旅行
一條女都冇得睇

Viutv 杜汶澤個節目好撚好睇

睇下邊到平囉

好好彩地一去有瓦遮頭既地方先落狗屎

係自信！

打緊風？

咩名？

走佬去臺灣

Sembreak好悶

一號波左兩日

避過一劫

巴打都係hku?

有無好讀free electives推介

之前讀JPAN1011 伏到仆街
如果中學有讀geog可以一選 易A

聽人講gcin都好好grade

sor

睇字都打冷陣

今日唔駛返工
又做廢青

放假有咩搞作先

hea hea hea

正呀 打下機又一日

邊一個發明了返工

fifa 18

唔想玩World cup ut

捉佢出黎打

今日老細射波

屌 咁跟住點

爽啦

聽電話聽到完場

咩工？

政府pt
返民政處

赤柱

落狗屎 唔敢去

落雨又有咩好怕喎

可以好天先去架嘛

台灣好好天

又一城 得個商場行

係 但唔知去邊好

我去到舉牌求相認

即刻飛番香港

Ok
買緊機票返黎

我會係klt 地鐵站大嗌97富婆

我喺又一城oj?

97富婆97富婆
你個連登絲打係出口等緊你

請儘快與職員聯絡

今日6點幾已經走左

1000